有冇人有睇想更認識你 (I Can Only Imagine)

感動神作 成個戲院啲人都係咁索鼻涕

本身麻麻地耶，但老豆死果場唱amazing grace都喊左

被譽為近代最受歡迎嘅福音歌曲《I Can Only Imagine》曾創下雙白金銷量佳績，原來背後故事都非常感人。最近歌曲背後嘅創作故事被拍成真人電影《想更認識你》（I Can Only Imagine），講述男主角創作歌曲背後原來經歷媽媽離開、被爸爸毒打等經歷，最後靠住基督教信仰先走出傷痛，創作出經典金曲，整個故事相當感人，低成本製作費下更「刀仔鋸大樹」，於美國上映時贏出同期大片《盜墓者羅拉》（Tomb Raider）及影后奧斯卡影后珍妮花羅倫絲主演嘅（Jennifer Lawrence）《紅雀特工》（Red Sparrow）。《盜墓者羅拉》及《紅雀特工》分別於美國本土獲5700萬（約港幣4億5千萬）及4700萬（約港幣3億7千萬）票房，而《想更認識你》卻有高達8300萬（約港幣6億5千萬）票房，認真唔簡單。

感動還感動，都唔洗推post 既

同樓主討論下啫

唔是講笑 我前後落淚兩三次WO

啲眼淚自動流